自分が苦労した点
  エラーの内容をよく読みどこでどの箇所がエラーを起こしているのかの理解
  MVCを理解を理解してアクションとビューの理解するのに苦労しました。
  結局自分の作成していたコードでは間に合わず、チュートリアルのクローンで提出したこと
  それでも全くと言っていいほど実装できていない

学んだ点
  とにかく期限内に提出をしないとレビューをしてもらう項目がないので次回以降は自分のコードを期限内に提出する
  
自慢したい・相談したい点
  今後の課題をやりきる時間があるのか
  就職して現場で働くことができるスキルはどの程度か相談したいです。